好想做仇b助理

樓豬一定日日偷boss對鞋索

我冇變態到貢

日日扮跌筆
然後哄埋去聞黑絲

做到仇b隻狗就無憾了

做緊 你問我答

好想比仇b對腳夾住

未見過佢 唔知有冇淫香

樓主一定偷仇b 用過m巾食

睇準BOSS去完廁所衝入去奶廁板

一夾即爆

痴線，諗起仇b一路對住我淫笑一路夾住我個畫面即刻扯旗

有冇試過用你前腳摸吓隻黑絲腳

唔好以為上討論區就可以講大話，一點都唔好笑。我屋企既小朋友睇左會學壞。

259

這並不是玩笑，而是違反神的宗意。

仲請唔請人

屌得好！